想知典解娛樂台班人貢色情？=.=

一見到kpop女女就話想色情人=.=
希望娛樂台班厹毒撚巧巧反醒下

咪系= = 明明啲kpop明星好純

就是
kpop明星不嬲純
係班fans嘔心

系
尤其系jennie nayeon,yeri呢幾個
純過蒸餾水

係 普遍都幾低質下

敢問漢獻帝
何以为明君

像朕一樣的男人
肯定不是你個名果個

最色情是你喎清=.=
下下都話想射= =

個心好純，但個身體好污糟

1ddla 有d身心都好純

e.g?

su.g

純純的賢b又可愛

我真係唔明娛樂台班色情狗點解連D咁純情既女孩子都丁得落
射精前射精後
用睪丸諗野咁

是
本人只想好好呵護他們

Nayeon唔係